[求意見]xpower 邊隻尿袋好？

一部 oneplus 3t, 一部iphone7+, 如果買xpower尿袋，邊隻好？

我記得有款唔係Xpower,但係有內置lighting 同 android線
陣間睇吓搵唔搵到俾你

純分享
話說尋日買左 infinity 尿袋qc3.0 8000容量
$195
叉電速度一般
但有樣好奇怪既野

本身我用g5 手機都幾耗電
打機時平均2 3分鐘會食1%
但今日用左尿袋 叉到5x時就停叉
之後用左10分鐘手機電仲keep住一樣 5x 不變

又係呢間閪野，之前乜撚野五軸USB 線，原來垃圾線黎，插尿袋叉唔起，blacklist 呢間閪power

依隻野好係邊?

咁邊隻好？求推介。

唔知，睇佢website好似好啱iPhone同Android用，有type c ,又大電流輸出，又係港産，又安全驗證…睇落唔錯。

買momax 勁量牛 牛魔王都好過xpower

【Price】 Maxpower X1500+QC Quick Charge In / Out Charging Pack 15,000mAh
HK$388 (行貨)

呢隻得唔得？

Xpower=大陸貼牌下價貨，又唔平又廢
我買過外置電同叉電線，前者out put廢，後者好快壞

買sony CP-SC10好過啦，大家差唔多價錢

有部iPhone,但佢两個頭都係type c

最後買咗呢隻。

qc3.0 in and out

有無人用Anker

呢隻希望你唔係因為以為佢係日本嘢就買啦
如果係嘅你就中伏了

我早幾日去腦場口痕問下，啲SALES勁推呢隻

貼牌扮日本牌子既大陸垃圾貨
重要咁貴買

如果係呢個牌子 xpower仲好

其實anker 定aukey 先係真野